點睇依條傻閪叫人唔好買apple? 仲500正皮

唔好買Ipad Air 4！唔好買Ipad Air 4！唔好買Ipad Air 4！

傻閪

黃絲不嬲都係傻閪 個個雙重標準唔撚認

開呢啲誹謗post果堆黃衛兵都弱智

正經野唔做
係度周圍樹敵

好明顯係藍絲